# Описание Header'ов запросов

## Language

### Описание

Используется для поддержки мультиязычного режима работы приложения. Устанавливается при старте приложения и используется во всех запросах к серверу. Может быть изменен при изменении соответствующей настройки пользователем.

### Пример

`ru-RU`
`en-EN`

## Authorization

### Описание

Используется для обозначения сессии и авторизованного доступа к API в случаях, когда пользователь авторизован в приложении

### Пример

`QWxhZGRpbjpvcGVuIHNlc2FtZQ==`

## Client-ID

### Описание

Используется для идентификации доступа к АПИ из мобильного приложения для неавторизованного пользователя

### Пример

`QWxhZGRpbjpvcGVuIHNlc2FtZQ==`

## Content-Type

### Описание

Формат данных в запросе

### Пример

Принимает только значение `application-json`

## Device

### Описание

Используется для сопоставления конктретного пользователя с устройством, а также служит ограничением доступа к API не из приложения

### Пример

`Device:{ "platform":"", "deviceToken":"", "osVersion":"", "appVersion":"", "packageName":"" }`